點解男朋友個波仲大過我

想死

Gay

Rip

樓主個名

「你含着我 我亦含着我」 會方便啲？

-
五大素球 缺一不可
解散狗隊 匡正我城

我係絲打

收皮啦

我男朋友粒Lin都大過我

Gay?

粒lin好似

【冇圖】飛釘點解決

唔是gay lor

個post好gay

收皮啦😂😂

互揸

佢唔肯畀我揸 話好痕

我都想俾樓主揸兩野

this

唔揸女人波 898